打機都係5人成團就開波ga啦

開緊機入緊game

5人副本i am ready

屌開錯台